做野成日撞到個頭 想問對頭髮會唔會有影響？

撞到腫左 想知有咩影響

會刺激到頭皮血液循環
變相生多左頭髮

咁脫髮啲人係咁撞個頭係咪會生多啲頭髮

正確

師兄係咪做開職業拳手

巴打返咩工

做機械維修

成日捐來捐去？